居美小粉紅趁示威偷名牌袋被港人舉報，已被捕

「不割席，不分化，小粉紅都係手足」

back to your came from, chink

偷野都要大大聲話比人知
個心有幾空虛

係咪真架
唔好氹我開心

台灣Ｄ電視台已報

吳京又出動

真定假

無圖無真相

個封EMAIL只係舉報MAIL
邊個係證實佢比人拉左????

呢個係反串acc

係咪真，唔好氹我開心

邊道有講已捕?

ON9有樣睇就係呢D

戰狼呢

已被捕既證據呢？

衰軟必豬呢

我估侵侵會收集曬所有證據
等單野評息小小
就射曬波落支支身上

Push

啲英文好廢, 但值得鼓勵

又鬥英

其實睇得明就得
而家又唔係考試

問題係你班連登仔日日開post吹到香港人英文好勁又話人才, 講到天花龍鳳
加上我已經鼓勵緊, 你地咁惡做咩

抵啦

唔該可唔可以幫手推
國際戰線新手教學：Twitter篇

邊度講有拉到人?

你英文咁勁又唔見你做左啲乜？
人地咁出心出力都要串人一下，on99

洗撚你鼓勵

係咪真係被捕架？
fake news 的話冇人繼續send email 佢咪walk free??????
fc 呢？

港人報捷

係咪真的？

問題係點解要加句英文好廢

有冇英文source?

係開心嘅

push

source?

堅定流啊？

啲兒登仔係咁
師兄無必要咁認真對待

抵撚死丫，唔係土豪有錢買咩，乜咁cheap 走去偷

天經地道
正常結果

Source?

抵撚死坐完再送中

香港網民好波，要請佢地食下午茶

7頭皮, 終於都有報應

邊有講拉咗

我淨係睇到舉報，見唔到有被捕

睇左，正常水平

其實仲有另一單都應該要舉報

真係反串嚟 之前嗰post有人fc

微博嗰個就唔係

又要炒車

健吾死gay佬摺埋啦

條友幫雜綜寫speech
英文勁到lak lak 聲

推

胞胞換包包

未fact check 留名跟進

仆街啦你標題黨，張圖係send 緊email 舉報，邊撚度話拉咗呀

邊撚到呀

屌你老母一個po全部5毛

下次proofread吓先

Fake news
拉

有source先推

條友擺明係比人借力
9成fake news

鼓勵，當自己老幾

hahahahahahahaahahahahhahhahahahahaaahhahahahahhahahahahahhhahahahahhahahahahha

心情大好屌你老母

偷野已經有問題
放上網話比人知更加問題
Love China and CCP 但住美國

真係 梁國雄議員.jpg

因為佢係五毛狗

標題黨

小粉紅如果坐十碌八碌，希望有眾籌，資助美國同倉同房獄友，一年KY / condom.

事源係有個支那人we7朋友圈被人起底

拍片話支持美國人搶嘢

之後就被人拎相去twitter

好惡咩而家

"不富裕家庭"嗰度

健吾收皮

你up乜9
上面咪有新聞報已被捕

被捕個汁係邊

手足好野
傻鳩搶野偷野仲咁大聲

咁我又洗撚你批評

條五毛玻璃心

事源係有個支那人we7朋友圈被人起底

拍片話支持美國人搶嘢

之後就被人拎相去twitter

D用字寫明中共需要我 咁明顯反串

係報fbi就報微博嗰個

佢引述網上消息咋 on9

仲要3人被逮，連登仔都唔追post

I love CCP 可以暴動了

個新聞係邊

笑死

邊撚到已被捕

細撚到

做人要自量, 你地要移民就要中立審視自己英文程度, 再加以改進.
我評價完再鼓勵佢, 有咩問題

傳中國留學生參與美國暴動被捕 有人曬所搶名牌包

3人被逮喎 mark大對眼啦

佢連twitter都串錯

好廢咩 正常英文

久違的報驚撚

台灣引述網上消息 之前已經柒過一次

香港人又贏

Writing 4左右，算正常啦

係批評你呀，吹撚漲？

香港人好波!!!!!

Facebook日日怨婦mode

台灣d 電視台

弱撚智小粉紅

邊度講捉左

WFC? 反串即係有人想佢被拉, 都係自己人, 道德潔癖撚真係好L煩, 陳彥琳又唔見你咁落力FC?

根本佢都冇答fb問source嘅cm
我保持行車距離

係鼓勵佢呀, 吹撚漲

你最勁

打飛機有柒用 台灣成日引用大紀元網上消息

佢有冇被人拉先得架

中國第十三屆全國人大三次會議28日下午3時10分正式表決通過，關於建立健全香港特別行政區維護國家安全的法律制度和執行機制的決定，也就是俗稱的「港版國安法」。以2878票贊成、反對1票、棄權6票，通過草案，全案進入立法程序。而投下唯一反對票的是港區全國人大代表田北辰，台灣網友紛紛表示「我們懷念你」。

憑本事點解要拉 屌你老母
😦😦😦

你依家只係係度打飛機打到射

仲要被人笑fake news.

有心力做吓實事好過

真開心睇到 天收

香港人

嬲嬲豬啊

我已經批評緊, 你咁惡做咩

唔好怪佢啦, 佢已經鼓勵緊

美國搶劫案無可能遣返就算，買定凡士林啦坐硬。

咁既都講得出 都幾無恥

都岩保持距離

聽講美國監獄好多黑人
. -> * -> o -> O
小粉紅個c眼好好玩

評你老母咩

老實講 就係你呢啲撚樣搞到英文一般嘅香港人收收埋埋唔敢積極講/寫英文 阻住進步

Tight and juicy

係囉, 啲撚樣話咩投訴cctvb, 寫表揚信比港台, 我心諗你老幾呀

cls

所以咪鼓勵, 唔通唔洗改善

其實真係好明顯借刀

邊有人咁樣講嘢 全部扯中共落去

佢D個人相係wechat照搬去

上哂熱門要幻想佢被人拉咗真係冇辦法

賊國

巴打英文都有啲差

一定係你話完佢英文廢就知邊度廢而改進到啦
你真係list哂出黎邊度廢最多係矯枉過正
而家就只係廢人講廢話

佢地唔止robbery
係looting

手足

就咁睇你句嘢完全冇鼓勵作用，唔識鼓勵人可以收一收嗲先

台灣新聞信唔過

咁你咪批評我, 再鼓勵我囉

搖撚晒支那d野先好放呀

支持老解 港警 戰狼救人

post 又唔係我開,我都有份報比USCIS, FBI, seattle police, 唔知你又做左d乜, 如果FBI真係拉左, 再出篇新聞, 會令反中共反華情緒更高

屌自己同路人, 自己人士氣高就叫打飛機比你打沉, 咁一日trump未制裁你都唔好打飛機啦

知唔知自己講緊乜，係咪以為自己個例子用得好好一地精

玩膠功力比連登仔勁好多

藍屍就係智障

慢慢坐啦 之後踢返支那

五毛黎 一早block左

多了兩LV 即係堅有偷?

廢乜撚

btw 邊度有話已被捕？

小粉紅真係勇，
搶嘢都咁威放上網

其實表達到意思已經係英文好好好多鬼佬啲英文都係好差

港人威武！

9up

有冇美國撚可以講解下呢單野使唔使坐監

小學雞

戰狼救咗佢未?

太好了，係咪真架
唔好氹我開心

假消息

nize

真心講
真係好廢呀嘛

笑撚死我

呢D係國技。

認同，唔做野又多多聲氣

邊度有新聞講被捕？

same.
無source就講明。擺個舉報電郵出黎就講到實牙實齒咁。

721831101111

你老幾呀

遲下又個個話已比人fc

拉

未fc news

亂9咁up

反你老母串，反串咩意思都唔識？

普遍英文勁＝講得流暢通費

大撚吧英語母語既人都寫到屎咁
識講不等於寫得好

手足好波

俾你屌到個傻閪唔出聲

借刀 咁得未

好on9
我唔明點解love china 同 love CCP
又要lives in Seattle
呢d人唔覺得自己好矛盾既咩

唔出聲係屌你哋都費事

打twitter戰線好過

靠fake news係連登造士氣

眼界大開

因為真係借刀

不過本人都係小粉紅 冇咁出位姐

Chink chink chong chong ching
ding dong ding

佢地唔係寫得屎, 只係寫得唔formal.

PIN啦
鬼閪咁細 冇人講既話點發現到呀

我fc咗原本係小粉紅 wechat抽水

被人係twitter 借刀 所以根本好難拉

啲人反而屌我打擊士氣 乜乜乜柒

點解你哋會唔知 因為你哋冇玩twitter 吖嘛

罰佢俾黒人砌啦

抵撚死

點知已被捕

微博有人話會報去移民局舉報佢
佢之後就del post
又話話佢嘅人係收咗錢屈佢/美爹/港毒

條友覺得其他人崇洋媚外
咁佢去美國托咩 做咩唔死返去支那

唔好氹我開心 ,屌你..開支酒飲下先

真係好好奇條大陸仔點解咁有信心佢唔會俾人捉

淨係呢幾句已經證明反美 危害國家安全 要遞解出境

呢條女好似真係俾人拉咗，另一個post睇到

你最勁啦, 得未呀,傻仔
又唔係考試, 表達到, 明白, 達到目的就得啦

又要用考試standard ，咁又洗唔洗捉你中文冇句號？

中文好都唔代表喺討論區打到行雲流水， 字正腔圓。

其實大家都係為打個飛機唔洗咁認真

我而家係咪寫信比警署先, 你知唔知咩叫分場合

即係點，有冇link，咁佢有冇做過

警方唔會幫手證實

chink好似原本係指廣東一帶俾人賣豬仔到外國嘅人

咁佢有冇做過

因為唔係考試，你理得人嘅英文程度？你要鬥英文好嘅，點解唔俾佢有個考試環境展現佢嘅能力？ 硬係要喺人哋普普通通打封email都抽秤人

之前有人懷疑係假acc
原來真架？

舉報=捉左??????
WTF?

shit，睇嚟已經 舉報完冇嘢玩了

真係假acc

事源係有個支那人we7朋友圈被人起底

拍片話支持美國人搶嘢

之後就被人拎相去twitter

咁佢封email又係咪要pass grammar test先，你知唔知咩叫分場合

問題佢有冇做過，係咪改圖

連登仔

冇證據做過 冇證據冇做過
wechat得條片美國人搶嘢 自己會發達
twitter所有嘢都係借刀

支持美國人搶嘢

你咁講, 咁佢開頭同結尾都唔撚洗打啦,屌你老母.
好似連登同人傾計咁打字咪得囉.

back to where you came from*

條女開始覺得驚

looters就係柒就係無品

上帝要佢死亡 必先令佢瘋狂

眼球中央

廢得過你？

佢真係廢過我

好彩我從來唔UP 相上網, 如果唔係得罪連登仔一定慘過死

咁交翻俾fbi查

可以呀，所以佢打埋稱謂又有咩問題？寫埋可以，唔寫都睇得明，又唔係考試，你要捉人英文之嘛，所以咪一直講緊非考試場合而寫嘅一短篇舉報，識分場合未

你呢D 典型垃圾就最廢

語言用黎表達 表達冇問題就得啦

廢柴

你唔係扮

你連人地打封email report都要抽秤人grammar梗係唔夠你嚟啦

weibo 係實名制 連登唔係

咪就係拉左個吳京

pin

明明個重點熱心舉報，又要執人grammar，諗起trump寫個篇嘢俾個香港定唔知中國老師改grammar

佢係微信拎黎賣

真假無所為FBi會還佢清白

係真係假fbi會調查，求其貼張圖就話炒車

完全唔明下圖抽緊咩

有沒被捕的消息新聞來源?

中共同民主黨都有份

就係要呢啲

抵

我知你講乜
條友個account出面扮粉紅，其實like曬d反賊Post，所以係反串account
所以呢條新聞fake news可能性。。。

條友del咗post之後調返轉頭鬧人
結果俾佢啲同胞將佢啲嘢擺上twitter㗎
又唔係連登仔起佢底 關連登仔咩事

我之前入過個account睇，條友表面扮粉紅賊佬，但like既全部係d反賊post，宜家個account已經被鎖
我睇到視界條新聞既時候已經覺得係fake news，佢唔係第一次作假新聞
希望可以pin，勿炒車

Diu ah

英文廢又唔講得，深黃傻粉真係痴曬線

廢係事實又唔話得，宜家深黃傻粉仲玻璃心過小粉紅

講事實又唔畀，深黃傻粉仲惡過共產黨

其實
藍定黃都係會咁同你講
用下腦得唔得

玻璃心、精神病真係不分黃藍
一嘢就叫人用腦，實際上就自己唔用腦

我覺得你好可悲咋
衝出黎同人講我係弱智
平時係咪無人理你要上連登搵存在感覺得自己仲生存係呢個世界

邊有寫係被捕
打隻字就信

真係要fc 可能個大陸狗玩野

香港網民世界第一

做到野